美麗！

池美麗點解你仲沒死？
行撚開
屌你老母死肥閪！

Bonnie

心機婊 好撚核突

自己創造美滿生活！